時代遍地磚瓦 卻欠這種優雅

教人夢想 不要去談代價

想你做我男朋友

I see

愈難愈愛？

有棍不了

U see

有棍先值錢

最後即使走進浮沙 沉沒中也會發出光亮嗎？

隻mv真係睇一次喊一次